[認真] 幫狗申請健力士世界大全得唔得

對民眾單日射出既催淚彈數目

全世界可能得以色列有得同香港鬥